記得喺facebook同IG等等地方推行動post喔

個人觀察：
我都見到某個行動po喺fb有出現十次八次嘅話，通常出嚟嘅人數都可以接受
但如果某個行動po好少(甚至冇)喺fb出現，人數就必定不足 (e.g. 10.27)
而家講返fb好似好低能，但香港人的確係普通低能

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情